估唔到武漢肺炎咁快就開始收皮

先玩左個幾月 支那確診數開始跌
吹到咩愛滋+伊波拉變種病毒 又話支爆
笑撚大人個口

真 佢點滿抗寒啫
冬天越寒冷 肺炎越強大

變風土病 成個肺炎大國
sick man of asia

你信官媒就真係笑大人個口

依排興回力標

鎖住人係屋企係屈機wo -.-

你緊係唔驚啦都唔會人傳狗

最大鑊係死亡率低
旨意佢大清洗真係嘥鳩氣

屌你老母爛臭閪

你信佢d數字？

支爆啦

仲有咁多人信支那數字

咪燈啦

爲左復工，減低個染病
真係不知所謂

仆街。。。唔好燈啦

呢D野就咪燈啦DLLM

估唔到利物浦咁快就收皮

被樓主燈一燈 武災起碼玩多幾年

又燈利又燈肺炎

師兄啲樓套現左未

估唔到連登仔咁快就開始信中共數字

要醫先燒佢錢

封省，封城，封村，冇人出街，仲可以點傳染啊？

雖然遲左控制，但封城封省真係有效，你又吹佢唔脹

你唔好為駁而駁啦

真，訂左既炒價口罩都cut哂單了